［CLS ] 一對父母帶三歲小朋友踩單車 警員話佢地非法集結！

【#105 - 反蒙面法 - 約三歲小孩與父母一起被警告非法集結】

仍是大埔，片段中見到一對應該為父母的巿民帶著一個仍在踏三輪車約三歲大小朋友在跟警察對駡，期間警方居然大聲警告他們是「非法集結」，還用強光直射女士眼睛。原來，反蒙面法生效後，巿民連一家幾口出街食飯都有可能犯法。

#陣地文化

都白痴架，捉哂全香港人啊笨

可能就係想捉晒真。香港人

黑警真係無腦